[Mildom] 日本妹大戰支那女人 (有圖)

真係有圖
其實我都唔知佢地乜水

成日睇日本野嘅人要留意返啦

係想提醒大家Mildom呢個直播平台係由武漢闘魚網絡科技有限公司同三井物産 (三井住友銀行果間公司) 一齊設立嘅株式会社DouYu Japan營運

屌, 咁撚長
即係Mildom = 闘魚

闘魚係中國一個直播平台, 啲中國人好似會喺呢度背著祖國熱烈支持日本節目

講返Mildom
好多日本名人喺呢個平台直播打機果類
睇睇下Youtube突然叫人轉場去Mildom, 好撚惡 大家睇路

抗日小粉紅們可以放心睇啦, 唔係小日本野黎
Mildom = 闘魚 = 啲錢係比中國賺嘅

豬西vs豬西+大陸網=不了

日本好多野都被滲透得好勁